% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE \\%
    
    \CORPS \\%
    
    \FONDEV %
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondDevCourBur}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
        \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Prestation déjà payée\\%
    }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.\\%
        
        Cependant, nous vous informons que cette prestation a déjà fait l'objet d'un remboursement le \DATE_REMBOURSEMENT.\\%
        
        Pour suivre quotidiennement vos remboursements de soins, nous vous invitons à consulter notre site \textbf{www.mnt.fr}.\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%
